事情做不完就留到明天再做吧！

運氣好的話，明天死了就不用做了

岩喎你又